葵芳站有人用綠卡被捉，之後有人搵針筒拮黨鐵職員，最後全部人走甩晒

現場消息指，事件緣於該名查票員在閘內截停了一對男女，懷疑他們使用長者八達通逃票，然而該名查票員調查之際，突然有第三名男子從他後方經過搭膊頭，隨後突然感到後頸有一陣刺痛感，他當時試圖叫停該男子，但該男子已徑自從D出口離開車站，而逃票男女也不知所終。該名查票員其後返回站長室，竟發現他後頸插着一針筒，隨即報警求助。目前，暫時未知施襲男子與逃票男女是否有關係。

為嗰一萬幾千人工
咁就一世

查飛狗抵撚死

前線好黃

陳豪.jpg

港鐵前線好多都係黃 （底褲）

咁就一世

返到去先發現後頸插住嘢？認真？

前線好黃
腦魔就黃啦屌你老母

原來咁勁喎

手足好波
見到人被查 大家都要支援

收到風係陳豪做 fced

成功救人

愛滋針重出江湖

愛滋give me 5

屌你老味 早幾年我話有查飛狗
d 人屌番我轉頭話怕咩

手足好勇

希望英雄包實自己

希望係中呢條臭閪鄧X瓊

會變左刑事案件去查

3ml針同手指尾差唔多 無理由咁都feel唔架

認真我驚俾擺針筒拮勁多過俾人攞刀劈

波台班白卡佬黎料

n賓

N賓好波

終於有開心新聞

推推推

正評

區議會計埋種票,保守起碼有6成以上係黃
200萬人有幾多勇武,心照啦,
無取巧sick leave ,
真係罷工得醫護(偏偏連登有人屌唯一肯罷工既醫護)
set 到個標準咁,全香港9成8人唔係黃都得

佢觀塘區

有冇戴手套呀

跨區犯案咁癲

教材

記得去驗中唔中愛滋

有請小鳳姐

查飛狗諗諗佢
做狗為乜

唔割 多謝義士勇武救人

做乜撚野?

錢是公司的，命是自己的
查飛狗好好諗下先去返工

扮睇唔撚到咪算啦 咁撚認真真係抵

D尿就黃

肺炎

罪有應得

Push

抵撚死

［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

n 賓唔係巴士咋咩？

肺炎針

最需要愛

麻包袋

斷兩隻手
咁中意捉

條底褲黃??

做得好

該名查票員其後返回站長室，竟發現他後頸插着一針筒

有冇咁撚ON9, 插住支針筒都唔知

Good

希望係愛滋針

底褲黃

查飛查到咁大鑊

查飛狗GG

想賣可憐姐
如果蚊左支針筒, 條高層隨時話冇證據個員工俾針插到
佢而家留住支針筒想claim足工傷

下世小心D

此風可長

N賓

Nben

前線條底褲好黃

rap

我企係度又收一萬幾千
我去搵命摶又係一萬幾千

我點解要搵命摶?

愛滋針

跳閘定綠卡

人一定要有事

港鐵站一向都好危險

會有白衣恐怖分子恐襲
會有穿著警察制服武裝份子殺人
會出軌
會撞車

俾針拮算好小事啦

支針入面冇野會失民意架

嘿嘿抵撚死

g持

其實針呢樣野殺傷性可以好大

呢件一早block左 醒水啦

就算最後冇事都要驚足三個月

抵L死，駁老命去查飛。比人吉肺炎針，愛滋針，10幾年前上支那d野，打抗渠水針

替啲流浪狗擔心

我做過波板糖人
個陣直頭hea撚到手都唔郁
查飛狗咁撚認真真係抵撚死

全民勇武，唯一出路

支持

睇得好心涼
不過如果係黑警被吉會更好，
始終依d查飛垃圾唔值冒咁大風險去做鳩佢⋯

希望查票師下次唔好

蘋果改咗內文
係綠卡

same

咁撚鐘意查飛呀拿

抵撚死啦 港鐵廢狗全家生愛滋

捉啦，繼續捉
驚啊？

佢地要唔要去大學站刷首抽

唔割

推呀
已經過左對家
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

波台手腳好波

有冇人記得巴士座位插針

查飛狗最撚低賤

前線咁黃都攻擊

蓝尸口吻：年輕人唔捱得

正，有計劃

全民勇武

正啊

等啲查飛狗搏到咁盡吖嗱

抵死啦

空氣針？

抵撚死架 咁撚落力下話

打狗救人

大學站係魔鬼級嚟

真 係 好
感 覺 良 好

件衫黃

殺雞焉用牛刀，建議黑警都應該有同等待遇

黨鐵職員之後會唔會好似黑警咁要搶保護衣

半個月後會發燒陽性

抵撚死
拎個雞屎咁多人工咁搏做咩

RAP

P牌正皮唔到

勇士

抵撚死 有人唔做 走去做狗

好消息

呢招有得諗喎，值得做

好撚好波 三個都走甩哂

有人唔做做狗
咁就一世

查飛啫
記得下次唔好查la

依句真係要係黨鐵每個站貼堂

驗完第一次90日再驗

陸續有嚟放心

有人做左第一次
睇下黨鐵班狗下次仲敢唔敢咁搏

jeng

竟發現他後頸插着一針筒

中愛滋病病毒

私了前線原來唔係講笑

好撚勁

如果係就真係破窗效應

為了小小人工中左愛滋針😄

新蒲崗柏立基周圍好多愛滋針，周街都有得執。
黨鐵職員小心啊！

食屎啦五毛狗，道友先有針筒，唔好老屈手足

記得準時返嚟覆診啦

捉到隻警犬

抵死啦 做黨鐵呀喇

又搞分化入手足數？你唔like黨鐵可以唔搭佢，點解要用長者卡？混水摸魚？

hitman

正

黃佢老母，做狗就叻

隻眼都黃

有cam影到樣就大獲..

港鐵前線係黃~

狗鐵查飛狗抵死

岩岩有獸醫行過幫隻癲狗打瘋狗針姐
大家唔好諗咁多

手足好波
空氣

抵撚死

多謝手足提供新玩法

如果真係feel 唔到， 會唔會係吉件衫，冇吉入肉

真唔好咁快開心住

又要坐 mtr, 又要比半價, 人地查飛又要吉頸?

仲要咁撚多人支持?

睇唔明

究竟"第二名男子"有冇出現過?
點解跳咗去第三名男子?

點樣插住成支野番去
好科幻

Block

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

藍黎

正呀

隻眼點黃上眼

明明65歲都捉鳩人

黨鐵職員抵撚死

抵撚死啦

支持，再捉就當你藍屍咁打

港鐵前線好黃架！

有咩問題

係黃就唔會捉長者卡，抵死

邊個黨鐵職員再捉手足 我地罰5000番屋企 你件渣滓一世愛滋 自己諗

班黃話要交數

果個手足，唔好再用果隻八達通喇！黨鐵有你拍出入閘記錄會block左你張八達通知道你出入閘時間下次左拍咭閘機有反應就知係你喇！

希望中愛滋

手足好波 真勇武 你冇做錯

祝一路平安

長者用長者卡好正常

肝炎

你收皮啦，依家啲五毛想抹黑香港人。唔搭黨鐵咪搭巴士囉，你係咁威既出去搵差佬隻抽囉！

唔差喎 幾好肉地

手足好波

見義勇為 拔針相助

抵撚死
好心涼

中針嗰個好似男人黎，蘋果有背影圖

有排驚

一定有

港鐵點會無

抵死呀

係咪愛滋針

你啱啱返嚟香港呀？

手足：柯南 Minions：毛利小五郎

好波

5毛hi

為咗萬幾蚊人工，咁博做乜

東方不敗

你班狗收香港人錢打9香港人又點計呀

收皮喇警甴

塊面好黃

你唔捉咪無事囉

班黑警都重話有ot，班黨鐵黃衫狗咁撚搏都唔知搏乜鳩，冇佣收冇職升，賤撚過狗，萬五一個月都唔知有冇，中愛滋啦傻西

以後見到查飛狗就俾段新聞佢睇 , 再補一句「抵撚死」

吉完仲黃

要將查飛狗同黑警睇齊

抵死啦冚家剷

三個字 抵撚死

之前235m都係葵芳

hi 5毛

Assassin’s Creed

又浪費ac啦5毛狗

抵死 返工扮捉人咪算
幫黨鐵以為做得岩

一人一條狗帶帶住咪唔癲囉

收到風，查飛狗收左安家費比人拮

收皮啦
宜家係不得已先搭
仲想我地俾錢？
查飛嘅係港共共犯
死不足惜

返都冇問題嘅企喺度扮下樹收份糧咪算囉捉乜春啫

真英雄

push

大家以後見到查飛狗記得搭膊頭say hello

好慘 快啲查下自己會唔會有愛g

有口罩都遮到下掛

咁勇悍查飛，不如做狗啦，做個地鐵小員工做到俾人插都冇ot錢㗎

係有骨氣就唔好撘啦，又要撘又要用平飛肉鳩酸到

R.A.P

點知叫咩名

陳豪愛滋針

呢幾日真係好多黃衣人企哂係入閘位

人工起碼double 仲要full gear保護
出賣靈魂都賣個好啲既價錢吖

空窗期都有撚排驚

好快比你哋玩鳩完，有勇無謀，難成大器。對抗政權無辦法，對大公司無辦法，就打鳩啲職員，叻仔。

唔係幾明手足呢個行徑為乜
一樣係將自己暴露係危險之下 但係只傷害一個無關痛癢既人

做鐵狗仲要查票，抵你中愛滋針

今天世上多了隻A屎狗！

空氣針

不要返家，行夜山，搵朋友俾衫你換

要小心cctv

你就五毛狗，邊個五毛就死全家

成支針筒插住條頸，之後行返入控制室先發現?????

即係吊住加FING住支針筒係條頸?

天滅查飛狗

巨人脊液

做黨鐵都係狗

唔係愛滋針，係帽漢針嚟

抵鳩死

我好開心
手足

其實查飛狗同黑警一樣 都係捉手足
所以佢地下場都要一樣

如果咁不幸俾人插中個空窗期幾要等幾耐
好不安
有排驚

你呢d仆街地鐵狗唔驚生愛滋？

用長者卡有咩問題

希望下次見到係便衣狗中

又唔係高人工，咁博何必呢

班狗都識著曬gear先突個頭出嚟

講緊成日話邊個職業唔黃根本on9,例如公務員港鐵職員
區議會投票已經見到6成人以上係黃
如果要勇武同罷工先叫黃既話
香港分分鐘9成人都唔係黃

驚
利申 pt港鐵窮學生

萬幾蚊人工又唔夠高

抵啦 有人唔做係要做西工

做查飛狗罰人錢仲黃？底褲啊？

差佬有炮就唔敢搞
查飛狗喇喎

應該係，吉得好淺
胰島素嗰啲針feel唔到都叫正常
3ml IMI針好撚粗feel唔到一係佢痛覺有問題

好多可能性個喎，唔一定係愛滋

噢...R.A.P

幾時桔呢條仆街

抵死

扺死

係唔係有閃卡

要 拉闊成件事睇 可能 比蚊針 姐
唔好自己嚇自己

出報告之前應該係面青多過面黃

第二名男子係黨鐵查飛狗

手足好波 平安回家

一個救三個

為咗$500冇咗條命
下世醒目啲

都幾撚癲
查飛狗以後醒定d，班癲佬唔夠警察打，但搞你地真係易如反掌

愛滋咋嘛

有買保險未得囉

原來醫唔到

唔駛驚 都係等3個月姐

下面唔是坡妹咩

吉完對眼黃肝炎針

都夠嚇撚死佢啦

呢排正式宣佈冇狗敢捉跳閘

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

驚 我做波板糖人都係為張免費飛啫

黃左

白卡佬

空氣針都有機會死，真係小心D。

呢件垃圾不嬲係咁
乜鳩都未清楚入自己人數

敢你做個樣咪算，唔洗捉敢嚴。
你又知手足係無差別攻擊？可能係有針對性喎

爽 抵撚死啦

嚇死佢幾個月都夠啦又嚇埋其他查票狗
唔通真係覆殺左佢咩

最撚憎呢班冚家鏟捐人不理己

近近地，隔幾個站嘅荃灣就有戒毒所，係道友啲針都唔出奇

瑪嘉烈同一時間見到黨鐵狗都估到發生咩事一班記者喺門口幾個黑警

抵死，大快人心

唔知條友而三個月會諗咩呢

唔like佢更加要免費搭佢

可能有focus於捉人

做埋啲垃圾工

想問一問

如果查飛狗 去捉支那人
大家會唔會原諒佢地??

因為支那人 先係最喜歡混水摸魚 , 搵著數
香港人一直都守規舉, 係今次抗爭先開始搞鳩黨鐵

手足好波，值得參考

老闆真係要反省下

港鐵用香港納稅人錢起出來
最後仲要納稅人用自己荷包，出錢買股票買返自己啲野

點解年年賺過百億
但都要加票㩒住普羅大眾，勞苦階層市民來搶

咁撚無良，依家呃完仲走去捉市民？

攻擊者有冇預設攻擊目標唔係咁清楚

不過分享下 黨鐵著黃色polo 衫既多數係part time 師奶學生多 無權執行鐵路附例去查飛
只有名牌有紅色間條既係可以執行

著黃色裇衫什至西裝既係正式員工

而著藍色polo係鐵路保安 專請黎捉跳閘
請既時候會優先請南亞同退休狗

黃到紅呀，狗鐵

可以去到10年，10年來佢慢慢驚飽佢

Klb?

愛滋爸爸

鼠王芬feel

心都涼晒

其實每個站都有狗係控制室

抵啦

正
就係要呢啲

又唔好咁衰，普通愛滋咪算lor

Welcome to AIDS

呢啲真係拍戲先會

返工咁撚搏為乜.......

又發現一隻五毛
識用formula wo呢句留言值$20

仲低賤過黑警，為一萬幾千做違背良心嘅嘢，黑警都話有8萬一個月

條撚樣本身已經好撚出名
搵一搵查飛狗就知去邊

唔正評唔得

係

Push 呢句

查飛狗好黃

條底褲黃

聽日四個月了，無忘記亦唔敢忘記

就嚟9個月都未殺到一個人
真係好冇人性
黑警殺咗成千人係我地嘅英雄

尿黃

其實黨鐵狗一個月搵幾多？
點解成日都咁搏命去捉綠卡同跳閘？

退左張卡佢

愛の針❤️💉

邊個玩埋呢D針心理戰呢D先可怕

定時推
查飛狗睇路喇

正評俾5毛，終於答到我一個正評幾多錢未

殺一警百

黨鐘前線好撚黃

如果我係黨鐵職員，話知你用綠卡定跳閘都好啦，捉住你又唔會有錢分，仲要冒呢啲俾人拮既風險 俾我就另meh面睇唔到算

mtr狗抵撚死

唔覺得啲黑警有人性

查飛狗死全家

希望黑警快啲中

hahaha

睇下以後仲敢唔敢咁惡

咁毛主席重英雄啦

殺左幾千萬隻支那畜

習畜重勁整個肺炎幫支那大清洗

所以話有事報應呢家野

臭閪鄧玉琼
輕鐵站見到一腳踢佢落路軌

如果吉中血管
空針筒打空氣入血管係死梗 唔記得邊度睇返嚟

已嚴厲訓斥該名男子 完

自首啦垃圾

你又知佢唔係藍絲

查飛狗=冇gear黑警

抵撚死
仲做查飛狗去害人

針筒 嚇撚到佢仆街

都唔明啲查飛狗咁撚正義做乜
啲車費佢有份袋咩

咁大支針插入去後頸都唔知?
係咪胰島素D針黎
正常果D粗到仆街嫁喎

直情燒咗佢啦

唔係好信咯

笑死

睇下以後仲夠唔夠膽出尼查

中唔到肺炎
但中咗愛滋

Super

嘩
乜原來要驚10年
希望黨鉄好黃既前線職員呢10年可以每日都快樂咁過啦！帽事既

應該係個西流出嚟啲嘢黃

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

你老母俾狗屌

好撚開心

手足小心，換裝束剪髮

推

愛g 最黃

我就係要呢d

係 連登已訓斥
手足好野等你班查飛狗咁撚串，插撚埋幫手捉人啲藍屍就岩，全民糖尿病一人一支跟身

下次唔好用針啦，用刀啦

打份工姐，搵條命搏
抵撚死

我諗佢寧願比人斬一刀

愛滋梅毒沙士伊波拉
一樣都唔會少

出烈火戰車果招愛滋針攻勢

抵死啦查飛狗

你死全家仲多人支持

挑，死左咪再請過囉
最多計返37.5時薪notice囉

幫人殺人唔使填命咪偷笑

插個一兩針係樹嘈，繼續捉丫

即時
一名鑽石公主號港人病重死亡

抵啦垃圾賤種地底泥黨鐵查飛狗
繼續幫殺人公司打工啦

肺炎可以全家分享

變巨人

件制服都係

呢單野真係警世 等你班撚樣查得咁開心 查飛就要比人吉

由今日開始，見到有人被查飛
我地可以去拍一拍查飛狗既膊頭

然後同佢講句 『小心d啊！』

咁就一世啦
查飛狗咁撚低賤既工都做
抵撚死啦

aids

查飛都叫幫人殺人

睇到好開心 地鐵狗抵死

嘩！！！手足我愛你

黨鐵想查飛好簡單姐
叫警甴一齊守閘咪得囉

印段新聞黐落黨鐵到嚇死班仆街

你地想全部港鐵職員辭職?
咁你地仲點搭港鐵?

又失民意牙？

陰公豬
做查飛狗

古狗做
收到風佢準備著草反大陸

最長8年

抵撚死啦啲查飛狗咁鍾意搞尻啲年輕人，平時見到南亞就死哂狗。打份萬零蚊西工，當自己執法群英，今次你地重唔仆街。

查飛狗抵死

疑似黨鐵職員自拍

收到風深水步好多道友, 用500蚊可以買一筒血

點解有bam圖

做雞仲搵得多啦，做乜撚黨鐵

支持，手足好波

上面做乜

唔係同一個人

嚇撚死d 查飛狗🤪
會唔會包到實晒查飛

咁用邊種?
有查飛狗時要用卡

哎唷唷

為安全 買過張好啲

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

有圖有真相

多謝手足

Hi左膠

咁岩個3個男襯佢分神吉佢姐
關個女咩事

趁

我唔該你班地鐵仆街唔好再做咁多賤格野
屌你老母

全香港人都可以免車費

刺客

有備而搭
諗好曬plan B上唔到就吉

好人一世平安

個bra就黃

傻閪 返工咋 企下逗份糧大家開心
係都要自己攞嚟衰

打份工丫嗱

拮得好！

Cctv

多謝

其實明明已經著哂制服就無謂博啦

呢啲要㓤pat pat

心諗乜撚野收益保護隊
你唔請依班人一個月都收番成百萬啦

前列線好黃

天滅黨鐵狗

都係遮返個口

waa.....

雖然值得開心, 但驚黑警會因為呢單野放好多狗/便衣去車站埋伏

為左個一萬幾千扮正義，抵死

嚇Q死，以後班友查飛一定有陰影

睇完成個人開心曬

Happy

陳豪

識玩

係咪AIDS 針黎

救人手足要轉下look獎勵下自己呀

巴打rip

出現得係個度就預左有危險架啦

我巧醒粉阿

Bam

點解策劃左714講鐵與黑社會沙田大包抄，721講鐵與黑社會聯合暴動，831講鐵與黑社會聯合暴舫之後，仲有面查飛？

後面個幾位老人家懂事係咪真係咁厚面皮？

連血都黃埋

只係幫佢通經絡

唔知係白粉定係愛滋呢

狗鐵會唔會明知你揸流攤放人都搵你做查飛狗
咁大間公司搵幾個藍做查飛狗唔難

仲有查飛狗好易睇
一班人企哂係到
手拎住機
拍卡行多2步去另一邊拍嗌

siu 4

愛

抵撚死做一世查飛狗啦

現實係佢驚撚到瀨屎衝返去office頭也不回

欺善怕惡

😂😂😂😂😂

而家d查飛狗仲敢唔敢查

見到黃衫狗都要屌

抵啦
有人唔做去做狗

除左班狗
查飛狗都要死全家

會唔會係...
陳豪.jpg

黃雀在後
任何時候都好有效

另一個角度睇，宜家搵返黨鐵笨柒咪算係一種報復囉

返去office立即call白車

黨鐵查飛狗睇路呀

假新聞

終於識出刀101

黑警死咗都仲有浩園政府養, 查飛狗死咗唔知有咩呢

其實佢哋係正式員工定外判工？
如果係低賤嘅外判工有咩事真係乜都冇得賠

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Ching ho ball

到最後可能係會錯意，純粹係普通古惑仔或白卡佬，你地諗得太多

人工又唔俾多, 整多幾單睇下仲有無人夠膽做查飛狗

有cctv班友實比人捉硬

死者家屬一世免費搭狗鐵

Ok

重點唔係邊個做, 而係有人做

咁鍾意捉捉到乃埋愛G

手勢正確

愛滋針啊

藍屍 黑警 全部人渣都值得擁有

推埋比mon post 狗
退休狗
藍屍睇

最近真係多左好多查飛狗到底捉到一個佢係咪會有佣金定無，咁落力把撚咩

好做唔做 做查飛狗 抵死！

原來有手足幫手 仲有成3個咁多

抵撚死黨鐵狗

邊到有得拎

抵啦 查飛狗

病毒針

抵撚死
原來啲查飛狗 係輔狗嚟

其實打埋空氣入去係咪死得人架

痴線
估唔到真係有人會為黨鐵死，為黨鐵亡.....
打份工都揾命搏
黑警見人多D都掉頭走啦，一人仲有成8皮野分
查飛分到幾多?

support!!!!!!

抵撚死

Opportunity cost 都唔識計

抵佢做查飛狗 係癱果隻

入黎淨係為睇呢張圖

抵撚死垃圾查飛狗

突然有針筒？公厠限定版？

愛滋 肺炎 一炮過

如果咁情況，公司仲要推人出去查飛，睇得出依間公司對待得啲員工真係好

90日check就99%準

手足咁撚勁

笑撚左

查飛狗個個都串柒柒，宜家抵撚死

On9 用綠卡擺明呃錢 犯法 以家人地返工做本份又比人屌？

勁

差佬，我驚下個到你（好心提醒）

毛利小五郎

葵芳區議員係時候出嚟做嘢喇

手足好漂亮啊

查飛狗已經當左自己係狗

放針後又一傑作

Wiki: 若是針對人類的情形，若靜脈中注射超過100mL的空氣。且注射速率超過100 mL/s，可能會致命[7]。

枝針筒應該要成支益力多咁大

愛G針

抵撚死
試下再捉呀屌你老母

乜乜乜物前線好黃

Jump 得好

狗鐵由6月到而家做過乜撚野 你失撚咗憶？

其實有藥食72小時內食大機會無事
依啲應該一定會俾藥佢啦

其實呢套咩名

講事實都負評
有啲醫學常識啦

搞到咁大件事
綠卡應該會喺兩個月內用唔到
唉

無缺班次 做得好好

隨身帶針筒

查飛狗
爽

香港都有啦
成日行山都應該知

受傷的港鐵職員（右）到急症室求醫。（衛永康攝）

手足一定00後
未睇過《烈火戰車2極速傳說》
頭D做過陣你地可能剛讀小學

教材
典範

其實好on9，捉到有獎金咩，咁落力把撚

有愛

咪亂拮
嚇親其他黨鐵黃絲靚女靚仔前線

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

教材級示範

推救手足呀前線好黃咖
死黑警見到藍絲用長者卡俾人捉就用針筒拮手足
好嬲好嬲

笑你啊柒頭 抵撚死啦你

又可以呃OT

查飛狗當晒自己係黑警一份子 死全家啦

喪計

仲住得喺香港只係死刑緩刑同執行嘅分別

黑鬼東

好明顯本身冇
黑警黎到幫佢加料做場戲

我已經訓斥左衝閘嘅市民

快點死

仲敢唔敢查飛

套咁撚正嘅戲竟然有人無睇過 真係老喇

好波
朝廷走狗無一隻是無辜的

Tui

試吓啦

幾撚正下

more

查咩鳩野飛

果陣其實係咪98/99年
我將肯定頭D係零五年左右

只要來多幾單，班查飛狗就唔敢亂來。

99年 真心覺得以前啲港產片真係好撚正 我有時番睇都覺得正

Check愛滋都夠佢驚一排，做查飛狗抵啦

班黨狗都有今日

久唔久上水扮黃
然後人照捉糧照出

聽講因為哩單野停左check 飛

愛滋針 愛滋針 愛滋針

副棺材黃

乜咁唔好彩呀
下世睇路

咁就一世 下世小心d

無限支持
希望啲針筒係啲道友用完

Glad to hear that

真係陳豪

個樣好後生下
中咗就真係慘慘豬

好心成張綠卡個面換做成人個張LA

黎多幾單佢地就淆底 邊個行先就俾人拮 邊個敢捉

下世小心啲啦

其實見到人查飛，至少都埋去問下路，應該都幫得下

陳豪： 愛滋針呀

其實如果真係有愛滋針
班查飛狗以後仲敢唔敢咁串

On9 人地黃衫仔職責就係查飛 走甩左咪算 咁樣插鳩人
真係撐黃就大晒咩

多謝手足！

好似睇緊周星馳咁

明明自己做錯事，搭霸王車都講到理值氣壯，攞針筒傷人又曲變直，咁同民主黨釘書機事件有乜分別？難怪外國人睇唔起香港人

又一隻

番工番到咁認真

咁撚早mon post喇臭狗

愛滋針?

做得好啊手足
愛滋陽性

係撚 啱啱10個跑去圍一個中年男人

鐘？今次今日香港分對錯？
我呢半年嚟淨係見到誰大誰惡誰正確！